\section{Famille Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger} / Holland \index[noms]{Holland, Eleanor}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1344_I1345}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Roger Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Edmund Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund} \textit{[... - 1381]} et de Philippa of\_Ulster  \index[noms]{, Philippa of\_Ulster} \textit{[... - 1382]}.
Il a 1 fr\`{e}re et 2 soeurs : Philippa Mortimer \index[noms]{Mortimer, Philippa} \textit{[... - 1401 \footnote{.}]}, Elizabeth Mortimer \index[noms]{Mortimer, Elizabeth} \textit{[...]} et Edmund Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund} \textit{[... - 1409 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Edmund Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1381}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Sa m\`{e}re, Philippa of\_Ulster  \index[noms]{, Philippa of\_Ulster} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1382}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1398}, \`{a}  ()\index[lieux]{!!}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Eleanor Holland \index[noms]{Holland, Eleanor}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Thomas Holland \index[noms]{Holland, Thomas} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Roger Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1398}, \`{a}  ()\index[lieux]{!!}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1405}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1344_I1345.tex}{}{}
\par
Ils eurent 4 enfants : Roger Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger} \textit{[... - 1409 \footnote{.}]}, Edmund Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund} \textit{[... - 1425 \footnote{.}]}, Anne Mortimer \index[noms]{Mortimer, Anne} \textit{[...]} et Eleanor Mortimer \index[noms]{Mortimer, Eleanor} \textit{[...]}.
\clearpage
